點睇反國安法人士呢頭成日恥笑澳門太聽話太奶共，果頭又成日將澳門特首同香港特首做比較？

原來最想香港更奶共既係佢地

歐瞞年年有錢派 , 都比較香港點解年年無錢派
每個地方都只拿一些人定比香港好的跟來比
這樣比香港永遠都是世界最差 , 人地求開心 , 連登仔求悲情